Prenesite Ballons.apk datoteko na telefon in nato kliknite nanjo. Ob kliku vam telefon pove ali Ĺželite namestiti aplikacijo in privolite.
čez nekaj sekund se bo pojavil gumb odprite in ga kliknete ter se vam prikaĹže igra.

In-Game---------------------------------------------------------------
V igri lahko kliknemo igraj, pomoč ali izhod. Pri pomoči se nam prikaže tekst z navodili igre.
Sledeča nam povedo da je treba v 120 sekundah popokati 10 balonov in nato zmagamo. 
V kolikor nam to ne uspe izgubimo. Takrat se prikaže gumb za ponovitev igre. 
Med igranjem lahko kadarkoli gremo nazaj na meni, ampak se bo nslednjič igra začela ponovno.